(急）有無人有721文宣圖可以send出黎？

食住今日個勢 宣傳開去 等更多人黎！！！

去民陣 fb

push

今次721主題線係 獨立調查
其他訴求都繼續

有無文宣巴絲整公仔圖，再加D slogan
例如
關二哥 忠義XX....
包公 大公無私, 獨立調查 還原真相...
之類